=========
Frankenmuth Michigan: 3 cách để khám phá Little Bavaria ở Hoa Kỳ
=========
.. meta::
   :description: Đèn cây thông Noel lấp lánh. Yêu tinh nhỏ dễ thương trên kệ. Tất trong tất cả các hình dạng và kích cỡ. Ngay cả Santa Claus cũng không thể hứa hẹn loại hiệu quả đó.
   :keywords: Frankenmuth Michigan, du lịch Mỹ
   
Chỉ cách Detroit, Michigan một tiếng rưỡi lái xe về phía bắc, có lẽ bạn sẽ ngạc nhiên khi bắt gặp một mảnh đất nhỏ của nước Đức.

Nhưng đó là Frankenmuth, một thị trấn lấy cảm hứng từ Bavaria trong truyện, hoàn chỉnh với vô số sức hấp dẫn. Bạn sẽ yêu Frankenmuth ngay từ cái nhìn đầu tiên - từ cảm giác cổ kính của trung tâm thành phố đến mê mẩn quanh năm tại Bronner CHRISTmas Wonderland.

*********
Khám phá Little Bavaria
*********

Book `vé máy bay đi Mỹ <https://vemaybaydimy.org.vn/ve-may-bay-di-my-vb.html>`_ và hãy dừng chân tại Bavarian Inn Lodge, nơi bạn sẽ có thể tận dụng vô số tiện nghi và niềm vui lấy cảm hứng từ Đức. Nếm thử bia kiểu Đức và rượu whisky hảo hạng tại Lorelei Lounge & Schnitzelbank Bier Garten.

Đó là một bầu không khí thoải mái hoàn hảo để hòa mình vào cuộc vui theo chủ đề Bavaria. Băng qua Holz Brücke (Cầu có mái che), xem các buổi biểu diễn âm nhạc được trình diễn bởi Tháp Glo Chickenpiel đáng yêu.

Định cư để có một bữa ăn ngon, kiểu gia đình tại Zehnder's of Frankenmuth hoặc Bavarian Inn Restaurant; cả quê hương, các nhà hàng thân thiện với gia đình được biết đến với bữa tối gà nổi tiếng với các mặt được làm từ đầu.

Bạn thậm chí có thể trải nghiệm một lễ kỷ niệm Oktoberfest chính thức tại Frankenmuth Oktoberfest, được tổ chức vào cuối tuần thứ ba của tháng 9 hàng năm. Uống bia và thưởng thức các món ăn ngon của Đức. Đừng bỏ lỡ các cuộc đua chó wiener phổ biến, nơi bạn có thể cắm rễ cho chú chó dachshund yêu thích của mình.

.. image:: image/Frankenmuth-Michigan.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch khám phá Frankenmuth Michigan

*********
Bay qua các đường
*********

Đi xa hơn trung tâm thành phố và ghé thăm Công viên trên không Frankenmuth để kết hợp cảnh đẹp ngoài trời của Frankenmuth với một chút phiêu lưu. Khám phá những tán cây cao trên tầng rừng trên sự kết hợp của đường dây zip cảm giác mạnh và các chướng ngại vật trên không.

Sáu khóa học có sẵn rất linh hoạt và được thiết kế với các tùy chọn cho tất cả các cấp độ kỹ năng. Đối với một điều gì đó đặc biệt, hãy thử tùy chọn “Glow Nights” lúc chạng vạng, trong đó du khách có thể đu qua các sân đầy cây được thắp sáng bởi những chuỗi đèn lấp lánh.

Thư giãn khỏi tất cả những chuyến đi xa với ly bia thủ công sảng khoái tại Nhà máy bia Frankenmuth lịch sử. Có hơn 150 năm kiến ​​thức về sản xuất bia sẽ được nếm trải trong những bức tường gạch rộng lớn này.

Lấy một vốc Little Bavaria Pilsner hoặc Frankie's Root Bier, cùng với một số mặt hàng chủ lực của quán rượu, và tìm một bàn trên hiên nhìn ra Sông Cass rợp bóng cây.

*********
Khám phá Xứ sở Kỳ diệu
*********

Đèn cây thông Noel lấp lánh. Yêu tinh nhỏ dễ thương trên kệ. Tất trong tất cả các hình dạng và kích cỡ. Ngay cả Santa Claus cũng không thể hứa hẹn loại hiệu quả đó.

Các lối đi kỳ diệu của Bronner CHRISTmas Wonderland, một cửa hàng Giáng sinh giống như không có cửa hàng Giáng sinh khác, luôn rực rỡ với tinh thần ngày lễ quanh năm. Được mệnh danh là “Cửa hàng Giáng sinh lớn nhất thế giới”, Bronner mở cửa bảy ngày một tuần, 361 ngày một năm, trưng bày hơn 50.000 mặt hàng dành cho ngày lễ trong không gian rộng 29.700 mét vuông.

Mua sắm đồ trang trí cá nhân, đồ trang sức kỳ nghỉ và đồ sưu tập Giáng sinh. Hơn hết, Bronner giao hàng trên toàn thế giới để bạn không phải vận chuyển bất kỳ giao dịch mua nào của mình về nước. Hàng hóa và vật kỷ niệm đặc biệt của bạn sẽ được đóng hộp cẩn thận, dán nhãn và vận chuyển đến mọi nơi trên toàn thế giới.

.. image:: image/Bronner-Christmas-Wonderland.jpg
  :width: 650
  :alt: Bronner CHRISTmas Wonderland

*********
Đến đó
*********

Bay đến Sân bay Thủ đô Detroit (DTW) ở Detroit, Michigan, thuê một chiếc ô tô và lái xe chỉ 145 km theo hướng bắc đến Frankenmuth.

Xem thêm: `vé máy bay đi Orlando <https://vemaybaydimy.org.vn/ve-may-bay-di-orlando-florida.html>`_